牆上面好多呢d蟲仔（有圖）

有冇人知呢d係咩蟲？ 食咩架？
好細隻，圖中係用膠紙黐住
牆同天花板都有

點解屋企咁多呢d蟲？關唔關潮濕事？

r.i.p.
蝨

樓主有咩想做就快啲做

應該唔係喎 冇咬我

同佢地一齊好多年喇

其實怕咩 木室ja ma 無咩野

白蟻

ok查到了
應該係嚙蟲/書蝨
thx咁多位

卜泥